hi 淡友 (1219)

又中

重大利好消息：媽咪麵抽唔中

多人抽=熱 掛
唔中好唔開心
個個中得我唔柒中仲要係奈B都中
心理唔平衡了

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

升多200先sink ok?

但點解好似要針咁

不過某post 絕學唔會睇到反彈上黎個下

應該未收夠lxxxxxxx

Lxxxxxxx?

啲人話坐40望50
咁我聽日掛$60

應該收埋今日貨
再配合美股星期一唔開市
再配合埋升期易
聽日千升

反正所有升跌波幅都話係假突破就得

要睇爺閪點

瞄撚準未？

毛毛call 左未

針左啦

條上影線長到

走呀晒冧

留名

燈夠牛軍未屌

玩完巴有冇指示

港女真係好悶

無咩郁，熄佢咗 一年後再睇都應該差唔多

三底好啦 唔好跌咁遠

上上落落，磨上磨落。

喂牛軍又做slut

熊仔有排賺

唉, 垃圾
止走左先升變了日常

牛軍，不要掙扎啦，trump都講左 hk will go to hell

爺爺又課水回購

咁妹法d 牛實多到仆街

頭肩頂形成

成朝唔見佢

可摸以睇淡呀

如果穿DL就真係大跌市了

等我啲正股升番先

岩岩落左2457x又加左貨

牙爺靠小米托市

same

升又好 跌又好 大棍啲得唔得

原來奈銀玩倒跌

唔好呀

263見

點解又變返低水80唔call都唔壓

可摸耳升番300點比我走呀

Ok

你山頂call?

坐左一個星期隻牛-1000 點

醉巴

我好似251 倒買

你唔係斬左咩

斬完再入

一係call 美團or 中芯同佢死過

call中芯同自殺有乜分別

咁快又冇力

外圍跌係恒期喎跌

爺閪含撚啦
平時食春藥咁升

睇升跌勢用佢個方法係準，不過依個方法睇唔到反彈

睇唔透 引牛定引熊？

頭先引熊 而家引返牛
中間位妹黎妹去

有無人開ig ？？？
賺盡佢

兩邊都引,super

絶地反擊

中撚晒左一巴右一巴

首領搵夠上岸?

爺閪帶埋港女落DL啦

無事喔, 會升番

咁樣兩點似大棍上
繼續坐下先

博反彈

期跌唔落
爺閪上返 港女都會跟

申請左成個幾月都無人打黎
連個FD都戒埋賭啦

咁著數

目測會係

綠燈收唔該,美女應該再跌多波

今日250收

升啦唔該

咁多好友

而家又引牛
陣間期貨又插返-8X 再上返+3X 無限來回

牛皮熊黎

今日好眼訓

期247頂死左 想升左成朝都升唔穿就回

根據之前經驗，依下引牛之後會急跌

個燈制玩撚到爛

成朝都係咁

qq 出下力la, 屌米頂唔住la

已經分唔到係現貨壓住期定期壓住現貨

連登牛船：滿員

大家等收市玩支水啦

滿就沉船

牛軍撐多陣 跌多鑊就會有反彈

現貨喇 換緊馬 幾隻龍頭都俾人㩒住

又多手入返熊又坐

十個九個都牛

搵隻垃圾友邦造市,聽日唔跌我跟你姓

聽日升期...易

咁樣燈唔到ga

一日未到244都唔撚牛佢

勁CHOK

agger勁假推落244

屌你爺閪

跌得咁少熊軍又做雞

星期五夜期已經落左244
無第二次機會嫁啦

垃圾上證又拖累大市

牛軍最後召集
鐵達尼號準備開出

又比爺閪撚狗

一上就沉

屌米冇力托市了 熊GEL!

jack

星期5, 朝早244, 夜晚又244
咁多機會都唔上車

U針 I針

暴跌

爺西滅世巨棍

次次想隻熊平1-2格再入就錯失機會

巴巴穿咗270

屌 咁就回返成百點 升返上去啦

爺西想點

9988 jump緊

一睇原來仲係到妹

我隻牛仔去返買入價

準備破DL千跌

屌米……托唔住了…

現貨點解跌咁少好怪

19蚊熊左中芯 牙侵唔好玩反手呀

FAT...衝緊DL啦

如果牙侵唔反手 渣到佢落15,16

牛船已沉

中芯98.9%牛

圓通個%跌得少過中芯

牛左QQ

好多人接火棒

1137跌2.22了

升唔起

信念牛

啱啦，千跌準備妹撚到都冇哂人

6 連陰，仲要跌埋聽日

癲佬賺少好多唔知佢捨得走未

破記錄，試下八連陰

啊啊啊啊啊啊我d牛啊

仆街了

過埋聽日仲有美女接力

聽日升旗易

聽日升期易喎
點都有幾點綠燈!!!!!!幾點唔係升呀

開車向下劏

穿dl

冇喇冇喇

cow cow cry, 港女食屎la

無信念真心ON9
太易俾人震走SH啦今次DLLM

中！下水可以睇跌到243

( 牛 人 軍 ) 又比大户壓住個市

永生超生

咁咪夾撚死囉

中芯.. 有撚排跌 PUT中芯手足肥撚到

巴巴點解可以一直尋底

跌左落黎 即係call得

升返啲啦

美女開返穿硬240

走晒啲call了
大賺100蚊

喊了沉船

哇最低短走

升返一百點啦

241牛應該冇事嘅

人地美股就創新高先回，港女成日跟跌唔跟升

做左成個星期Liq唔識串

完了吧

港股牛熊=合法打劫

因為望到爺閪就算了

上返246先

cls 睇唔到可以點升，準備收檔

跌一千點有8500張牛食

完全無升既跡像

就快跌穿245

殺牛

殺牛....

24420開牛

夾死啦！媽咪呀！！！

估唔到連外賣仔都尋底再尋底😂

高位回落400 點，咁似星期一既

熊軍Forever

3033唔走渣都冇
又唔係無既...有撚排坐咁解
垃圾中芯都佔6% CLS

夾死啦

又要股災

呢隻垃圾

首領搵左地產經紀睇樓未？我有相熟地產經紀喎

科指佔8% 佢跌少咗啦

直插無水花

快啲升返啦

棍升
冇事啦牛軍

QQ跌足成個星期喇喎
咁撚廢既喂

岩岩撳緊開+1 又彈

希望有海景

係逃生門！酒呀！

吉吉牌花生好食

屌你老母，明明綠燈
轉眼變成紅燈

ATM個個尋緊底 屌米好似又想玩燈掣

回得咁快

今日之後條牛Bar會有幾長呢

無la la 又跌百幾點，好快就打靶

牛船準備衝上252

唔該大芋升多少少

快手打撚哂扯返上去啦

仲唔走

莊莊係咪要殺到1:9先肯上

期指430準備渣 轉眼拎左470

又V

唔好再玩港股啦，嘥錢嘥時間嘥精力

垃圾baba 跌乜9 呀

咩app

升返256啊唔該

G chi , 升啦唔該

個v 仲細過a cup 港女

三點棍升啦

可摸耳升啊

都係我熊軍好 撚個市有兩道
仲要殺吽吽 鬼咁自豪

今日應該殺到243牛，聽日 穿240

各位牛軍聽日搵位走lq, 美女實仆直

跌多兩萬點，到時你想住邊到都可以

咁就彈完，笑撚死

冚家HIGH HIGH HIGH 買牛無陰公

問題係今晚無美女...

我係咪搵位平左張25168期指好D

聽日實升呀, 走咩

聽日跌多一日
後日先升

夜期會開嗎?

如果今晚有美女，一早走牛la

ok 收市要即斬

收聲la

毛毛又夾

大利好消息 ： 星期二

美股無市+升期易=升硬

你可摸耳放牛軍一馬

3點殺243 時晨到

奈神名不虛傳一日膠升牛軍都冇運行

點都插落去先回升
沽壓好重

我要求唔高，收綠燈就得la

準備三點棍

所以聽日升, 差唔多架啦

其實我地做乜要做硬好？止蝕斬倉反手開Put可能仲會追到條數

今日跌200 聽日升100 都係升呀

但你信念話比你聽
就快升 就快升

249 反手 已經fat-fat

同意

中芯就快穿十八蚊而家熊仲有冇水位

大芋求你放過傻散

今朝綠燈個陣已經求緊

真係好弱

夾到冇哂信念啦，24522 -1

最多上到246再插

atm 真係好撚廢

收左市了？

多謝

嚇9死，個sp D數字唔郁

繼續上阿

不如摺左佢正係有中國上證比香港玩算啦
我地轉玩美股起碼唔洗比大芋撚

冇人迫你玩港女

升多少少啦

轉燈

食到落235仲有成千點水位
做人做狗自己揀，到235先再call

熊車最後召集

成全寶巴打點呀

想睇埋聽日先 243支持唔大就入put輪了
睇230

玩美女無得訓

黎啦 迫我無得訓

到左la

升多少少唔該

又引人牛唔好上當呀你地
呢到已經好多苦主

今日咁大浪 真係fatfat

左一巴

右一巴

科技股帶跌230

拿拿拿

為何無人跟我一齊熊到天荒地老

期指未到24600阿

收綠燈

ON9到震

道指納指升啦
港女快D跟上去

做咩呀

可摸耳上返253

聽日升1000呀

科技股帶跌230
跌啦

無呀豬到傻撚左

係呀, 快架啦
考驗緊你信念咋
一斬就升架啦

7 字頭坐下lor

坐埋天日就斬

壞APP

輸到叫媽媽

最快都星期尾啦
聽日觀察期

睇路
斷估收市勁假又有一大棍
唔知上定落

3點半巨棍準備

落硬

棍落殺牛

聽日起飛

隔離post 話9 月10 號做淡， 毛毛點睇

中芯穿埋18

奈奈被你識穿這個念頭
得到好處的你明示不想失去絕世好友

頭先18 好長買盤...

240 做硬ky

江恩轉勢日？而家都已經好淡喎

藍毛毛都指住上面⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️⬆️

三點左右望過好似千幾人排咗十幾M盤

腳

意味住10 號前會升到仆街先

真係絲打嚟癲到

各位牛軍 你地仆街啦

你忽視咗奈奈嘅存在
到10號奈奈頂唔住反手put先係轉勢，到時263見

牛定熊

哇咩事
中午食咗幾格牛走咗，訓醒覺世界變哂

醒目仔

熊

阿叔唔俾著短褲咩

升到仆街, 唔係講笑

就算你係阿叔我都想奶

要睇美國部印鈔幾有幾勁

粉紅色咩黎ga

好多巴打條腿仲好J過絲打

好想改pin你哩個

呢幾日唔敢唔睇實

呢轉升勢分分鐘去270

阿叔輸左錢要著番條粉紅色底褲旺下佢

我想哭，可不可以暫時別要燈

270唔係唔得

你睇下日K,個底愈黎愈高
真係無咩機會上車架啦

點算 奈奈硬好過硬好 變左鑽石好
我好撚驚

冇機會上車(指熊)

傻既, 我睇升做咩買熊
我已經連續幾日發夢見到CALL完斬,之後急彈啦
升硬呀

等緊你一齊Call

屌那媽

反手未？想留返條屍就斬啦

1299咩事咁硬

夠薑買一手遠牛la 點都有賺

聽日入牛睇252
牛軍報牛

落去244就補裂口啦屌
等到佛旦啦

奈奈睇足咁多日升 跌足咁多日
奈B你點玩百家樂嫁

你唔係CALL咩

夠鍾put la, 夜期又跌到仆街la

我驚CALL完就跌啦
D錢都係留俾大家賺啦
反正升既話, 我隻工商都會升
奈奈既正股與牛軍同在

唉冇錢入熊

我知好多人都覺得我燈緊
明明財丸都話跌
但真理係屬於少部分既人(例如:奈奈,牛軍s)

玩支水嗎

有正股得啦
d動物仔呃錢既

有冇人陣間買支水

唔想入錢

長閒點都會爆一口庄

你唔call咁邊個帶領牛軍啊
贏就一齊贏，輸就一齊輸
齊上齊落

我唔會當你係燈

有1支係手
希望聽日走到

我驚call左要斬完先升

奈B串到
寄個箱杯麵請我食,得唔得窮到PK

有冇人520入咗qq 牛....

唉, 早知聽你講等埋星期1啦
坐到今朝就賺錢啦

有

正股倉蝕緊接近20%呀

大c話qq短期反彈

夠薑

奈奈你唔好講野住

這是大c的話

molamola

唔好過夜
無美女 9成聽日撚狗

好懷念之前一棍爆落幾百點

仲要唔要貼士?
講左幾隻架

沈鳩頭
周一(癸丑日)為天干屬水地支屬土，土剋水之局，反覆上落。
周二(甲寅日)為天干地支皆屬木，全木之局，出現升勢。
周三(乙卯日)為天干地支皆屬木，全木之局，先低後高收。
周四(丙辰日)為天干屬火地支屬土，火生土之局，先高後回。
周五(丁巳日)為天干地支皆屬火，全火之局，反覆偏軟。

美股無市+升期易+大c睇好+奈奈睇好=千升

我成日都carry你唔到

真係對你唔住

我今日有m記加大

聽日升期易，升一千點

遲d再carry我

我都信奈奈 雖然短期見唔到會升得去邊
但都入左手7200撐你

升7 點

我地唔應該咁短視
只在意眼前既跌幅
應該遠視d, 望去270

裂口跌600 殺240牛 再上260

其實大絲今日中
聽中升勢

升期易又出現

4點後閪冧

低開跌到三點，收市前一小時跌幅收窄少少都係展現升勢。

抽幾手

佢1中1...好好運

咁痴線

跟住星期三-1000點， 尾市-800點

我預佢聽日朝早鳩磨
晏就兩點 三點爆上去
牛吽吽

上呀勁假~

哇 牛軍終於贏

聽日先250喇

十三巴還好嗎
係咪冇上過水

恒指埋尾跌幾多

1中1

好多人都1中1喔
我見股票群好多人抽中

唔見左13巴同玩完巴

250再落235有冇人跟

好似升返2X點

1手都無咩肉食

上到250睇262啦

無我份呀屌

勁假 升得20點

道期燈都轉埋,港女仲輸成80點

係咪太想扑嘢瘋狂自瀆到入左院

美團加巴巴牛 輸到仆晒街

timing岩岩好喇 美女無市先補裂口 美女開市就繼續跟外圍跌

ATMX 全部垃鳩圾
黨安法果陣係威係勢

後生仔成日掛住屌閪

睇咗成日 on99冇入過市

奈B 肥到

我又反左手了
真係買親call都勝率低

勁假升完 極速跌返哂

支水升撚到....唉, 無咁既命水

痴撚線港女
人地道期跌完都仲高過3點幾個頂
港女直插到底

隔離post話50以上，真係100蚊見？

冇得暗盤賣

最高55, 而家46.X 都成倍啦

咁幾錢走好

今朝call完一張去左做足全日野, 得閒返黎睇結果又輸二百幾點, 我幾時先會贏錢

希望可以幫補下我個正股倉

你貪唔貪心先

你斬左未呀
好擔心你

少少啦, 目標就$60

一百蚊

點解賣水既值呢個價
一直都諗唔明

put中芯算唔算

$100就好啦
我個正股倉唔洗輸

咁大貪

咁貪ga

水中茅台
茅台4位數,佢3位數,差唔多啦

乜60算好大貪架啦

開市再入 升到$100再放

升旗易呢支歌仔仲有無得唱

坐40望50掛60

唔入架啦, 1手有賺就算

有 睇249 250

聽日一定會升

水災概念股
啲水浸到污糟曬就全部都要飲樽裝水

利申鳩up

咁唔貪心開市無腦即放點都有賺嘅

鹽巴，我就黎豬哂la

夜期跌跌車

市場冇嘢炒姐
賣水唔怕比美帝搞

奈B 散緊水啦

唔識估
可能得都唔定
電子煙放兩三星期都升好勁

個個都要飲水

點算, 聽日仲有無60

最少都有4X啦驚閪

一手黨都幾高

我再係咁追call會唔會追到18000點都未贏到錢

俾你搞到股災啦

坐定定隻遠牛變近牛

茅台開價33蚊用廿年升到上1千7蚊
個一手閪水，你留比個孫咪得囉

話時話老母有手匯源果汁都諗住留比個孫

你老尾人地美股山頂回調，港女山底就回，公平咩

果汁擺得耐會變臭
只有酒先係愈擺得耐愈好

真係完美跟跌不跟升

hk is going to hell

今晚無美市, 即係夜期連心跳都無埋

咁咪唔會拖跌囉

未必既
好爛賭既咪賭下聽日開咩囉
少左成交就緊既, 爛賭人士都唔少

有孫前 隻野會唔會已經唔存在

瘋狂執格仔好似有得諗

我估聽日中芯繼續領科技股跳水

屌用咩做標準呀連參考都無埋呀
賭大細咁

拿拿聲put 應該執到100 點

支那科技真係得啖笑

仲有miki既

今日上堂冇乜點睇
而家先上水
大家還好嘛

準備JUMP

你jump 乜鬼實跌到仆街

3033還好嗎

有無懷疑過今日sing果下係因為月供棍

吉撚左啦
萬千萬跌都唔撚關我事了

早上走撚左啦
蝕到仆街
中芯未撚搞掂都咪撚買佢

悔改啦悔改啦

十三哥呢
今日上堂有冇識到新囡囡啊

Xander要唔要玩下3033

幾時先有反向科指

唔好害首領 有中芯起到食得屎啦
日日衝DL

ZOOM點識
由睇市變睇powerpoint
生活都係咁

牛b死了

咁有冇靚仔professor睇

牛軍係咪要投降喇

好彩當初冇玩

投降啦，牛船咁重又多燈射住

做得PROFESSOR都係冇乜樣 讀書麻醉自己
唔會有靚仔屬性

牛牛d客服真係呃9人架
明明我聽人講話珠海可以開戶
上星期佢同我講話開唔到
我去股票股問人, 人地前日先開完

睇小d泡菜劇啦
無益呀

你真係反左手呀???
好擔心你

痴你個線，一手黨成功抽中山泉一手，今次發達啦

呢D case 可能officially唔可以直接同你講開户
不過其實可以

好似大陸人大陸有1000萬資產 問房處可唔可以申請公屋
佢officially當然答NO
但其實係可以既

你明啦

依幾日應該都悶市
唔DT住驚死

夜期瀨屎時間準備

我都想做返個好人
但現實就係咁殘酷

今日彈左幾下 牛船應該仲好重

牛b死了
已經唔記得對上一次牛gel係幾時

原來好多人都出大陸整

聽朝
牛ＧＥＬ！

上星期一熊軍gel 左一個禮拜

無錯,聽日一定升

只要奈奈悔改買番put

西水$40 穩la

oh shit.....

彈好 跌好
牛船幾時都咁重嫁啦
最多咪好重同勁重既分別

難！難！難！

前個星期五 同上星期一
你地牛軍咪好串囉

聽日升！期！易！

做好慘過做雞

牛gel

熊熊哈

牛牛哈

牛軍最gel得嘅時段就係無開市嗰陣

利申: 牛軍一員

依家都+17
可以gel下既

希望俾5字頭我走啦

聽日升呀, 難咩PUT

五百蚊咁貪?

貪字得個貧

52蚊啦

咁49.5啦

支牛上到55

我讀嗰陣有喎
仲有個好似車婉婉嘅氣質中女professor

希望聽日一開就100蚊, 咁我就唔洗咁煩惱咩價走好

到時梗係set100蚊止賺望佢上150啦

支持
大家開心

咁都要留番D俾人賺既
邊有下下賺到盡

如果係咁好賺
個個都好似出面個孖all in抽啦

借財仔?

真係好多人孖展
連C9都孖
不過我就唔會啦, 用現金抽下算

太串啦
死人奈B
好想BLOCK 柒你

暗盤都炒唔開 聽仆街啦

仲24800+1 緊
比我走啦
坐到好攰

其實都有嘅
只係大部份唔係姐
最少今日果幾個唔係

我抽中1手咋

我都到好攰 不過係7500

安巴

今日又要低水幾多點

7500 冇得輸

聽日開市即刻輸

聽日會死淨幾多個牛軍

我都係，抽五手中一手

聽朝開市一巴煎到你地訓係到

我日日貼倉都未驚過啦
傻淡

有種

9 蛇有料

中芯無啦啦咩事

考慮制裁

無啦啦又會搞佢

中國第一大晶片製造公司，唔搞佢搞邊個

快點落到23000俾我做返牛軍

不如以後我只同大家玩夜期叫春好冇

夜期扯唔起
美股聽晚再跌
落242不遠矣

出現了

佢係燈？

熊gel

【北水炒Ｄ乜】北水淨流入５１﹒２億人幣，買信達生物中芯沽美團

大媽……

一返office忙到癲

近到咁 希望聽日你gel到

冇事就好了

假彈閪冧呢句仲有冇機會聽你講

當首領轉投牛軍
即係要夾返佢千零點再比佢賺

點解呢隻街貨量咁少,但係成交量咁高嘅
我買左隻65666,成交量少成6倍

以後跟你買夜期

夜期綠色
聽日又要收割

假冧火箭

所以牛熊都要留意下呢啲先搵到啲無咁食格既出黎

納dee棍上

唔係應該街貨量高,成交量會相應地高咩
定係因為我買果隻個個揸住係手唔放先搞到咁

街貨高咪變左係街貨主導價錢
可以搶高水/恐慌低水放

暫時夜期行得幾好

夜期都信

我就睇跌
不過想升高啲先多位跌

求下牛軍唔好gel住 只求聽日高開

已經冇曬信心唔敢gel

仲跌 已經連跌4日喇

點解連升得 連跌就唔得

連升多過3日都好耐無試過
但跌就要連跌4日 公平咩

差唔多啦
呢度好多熊軍手足豬到做slut

(sl人ut)

所以反手做牛

今晚冇人

升緊啦
牛gel
晚晚gel黎 聽日都係跌

針晒

回得都好多喎
就算開市升尾市都肯定跌

升到250好停啦

但仲有好多傻牛

夜期不嬲炒高回落臨收市再上

又換血

我輸極都仲係度

今個禮拜迫走你

總係覺得聽日會跌

點解唔肯俾一晚爆升一晚者咁都唔得

留返聽朝先好嗎 未上車

唔驚啦道期升緊

聽朝爆sing

24個鐘都開市
可以棍插

唔知由幾時開始
夜期變左係用黎比牛軍打飛機

角色互換

聽朝上返2萬5啦好嗎

前幾日邊到有打過

246都有問題喇

牛65.8%
熊34.2%
你教我點升

真
期權大戶又加短倉
聽朝跌硬

今次仲唔牛gel牛牛哈
倒數五個交易日上25500
同我殺鬼曬啲熊仔佢

先黎個高開再跌得唔得

加長短倉係回睇點解
求指教

夜期綠燈

睇未平倉合約
同之前果日對比睇下有冇明顯加長倉/短倉

而家不嬲都fake
而家玩港股同賭大細無分別

見奈奈教得咁有心機 得閒少少打返d嘢先

各位同學今日想講嘅係江恩理論
江恩呢條友曾經畀人話佢係痴線佬
今日就等我嚟介紹下本牛牛點樣用呢個痴線佬發明嘅理論

首先江恩理論將股票分咗做時間(date),空間(price)
當時間(date)同空間(price)發生共鳴就會產生出反應

要了解時間(date)首先你要知道有一樣嘢叫做肥婆乸數列(斐波那契數列)
0, 1, 1, 2, 3, 5, 8, 13, 21, 34, 55......(後者=前兩者雙加)
而下一個數本牛牛會當成轉勢日

空間(price)一樣嘢叫做我嘔返畀你(回吐百分比), 本牛牛亦都會反過黎用
分1/8, 2/8, 1/3, 3/8, 2/8, 1/3, 3/8, 4/8, 5/8, 2/3, 6/8, 7/8, 8/8
當中你只需要記3/8, 4/8, 5/8 (支持位)同6/8, 7/8(阻力位)其他全部都係垃圾
Formula: 高點 + (低點 X 百份比)

以下係本牛牛點用(如後市睇升), Set:
高點 31/8/2020: 25847.11
低位 7/9/2020: 24475.61
相差 ~8日 >>>13日
轉勢位(13日後)
6/8:25504
7/8:25675
利申本人自從林鄭撤回千升日後以無玩牛熊la
最後得出結論勿佔近牛熊, 大家

但大戶睇住個牛熊分佈黎開賭盤

牛熊都可以大戶牛/熊

個市比人玩爛左

江恩呢套野base on 自然定律(斐波那契數列)
包括個市比人玩爛 都cal

就睇下佢夾爆我地先定我地搶佢錢

只會跟跌唔跟升點可以唔爛
就算明日升 但明晚美股開返繼續大插
佢星期三又會插過

可以係我睇錯個市向下一樣得

朋友患咗突發性失語症

呢個po入面有方法教chok信用卡現金回贈/ 里數回贈

嘩 咁複雜嘅

以下係本牛牛點用(如後市睇升), Set:
高點 31/8/2020: 25847.11
低位 7/9/2020: 24475.61
相差 ~8日 >>>13日
轉勢位(13日後)
6/8:25504
7/8:25675
唔明依到

我隻牛仔斬得好冤枉呀

數日子用斐波那契數列
0, 1, 1, 2, 3, 5, 8, 13, 21, 34, 55
價位睇回吐百分比 (支持位/阻力位)
我個case當
31/8/2020: 25847.11 and 7/9/2020: 24475.61
為近期高 and 近期低
以向上轉勢睇阻力位(之後可能會係lee d 位做轉勢(向下)
so 比6/8 and 7/8 位比大家

search咗少少關於Fibonacci Sequence既資料

簡單而言
Fibonaccu Sequence就係做所有事最ideal嘅法則
只要你搵啱個起手位 理論上你就可以完美預測未來所發生嘅事
用Curve 去 project嘅話，你會搵到一條最啱人體美學嘅完美曲線 堪稱黃金比例
佢可以應用係所有事物上面
只要掌握當中玄機 就會對後市有一個big picture
同時解釋到點解Fibonacci Sequence可以組成到所有正整數嘅和

利申 coding整過recursion

講開新牛，明天有堆新牛熊出世，睇下邊一邊收皮先

屌米而家佔恆指成1000點,但設計比例應該只係佔600點
咁搞法粒米有運行咩?
第一日入恆指影響力就大過阿里巴巴,國家隊唔會比呢種事發生

牛牛條式係咁
睇升市既阻力位
24475+((25847-24475) x 6/8) = 25504
升到25504，下一個阻力位就25675

有興趣可以爬下黃金比率既文

江恩理論好多時會同波浪理論一齊用
睇好易數錯浪

又妹返去今日收市位

轉勢啦
牛gel!

跌足咁多日都重slut
抵做啦

240-245 有5300張牛

爆升

大戶牛黎 上次已經無殺

早晨各位

升返晒啦 牛軍又然

做乜夜期收市嗰陣有一枝大棍打落去

大戶:牛熊咩野呢 第一次聽

中印開左一槍

小米drop to hell

千跌
熊熊哈

咩事

唔知 岩岩見apple daily 彈出黎

扔石仔唔夠人扔，咪唯有開槍

Link?

中印邊境睽違45年開第一槍

標題黨，邊度有話開咗槍

警告彈係咪彈

冇事嘅
你射我我又射下你

中國好波啊
堂堂天朝大國點可以輸比咖哩國

人唔笑狗都吠

印度佬真係愈黎愈癲

中印打仗

今日落雨 所以係跌

超級勁勁勁大雨

打撚咩 共狗咁縮

Miki 一大棍跌返晒

跌

個市又點撚樣呀，今日應該係升架

係wo
跌到轉綠燈

鳩sir 係紅升綠跌？

今個月應該無月供棍了頹到咁

鳩蛇今日重牛，升！

點應該法

個天唔忍心一車車熊仔今日要入屠場

喊到9彩

升期易

你喎，跌緊

棍落

行雷

今日係陞期二

尋日擺明新熊引人入
準備收成

難得嘅升旗易但中印開槍又要free fall

升到爆倉

收市+1點

期貨仲升緊

qq領跌230

農夫山泉

籃籃熊軍捐進了狗洞

熊奶奈奈

一熊死一熊鳴

今日港女可唔可以獨立到

今日升返500點先

假彈閪冧

你張-1 呢

希望得啦
你睇miki又一棍

閪水得39蚊嘅?

仲要棍棍有力

麵神祝福過
睇路

+1-1都有糊食
鎖倉

冇得輸

我輸緊600點先鎖倉
係唔洗輸咁多

熊b死了

開市買熊冇得輸

咁咪即係平左咁

國家隊今日會拖低港女

全綠咁濟
mola mola

哇 大升

冇平，用兩個倉

真係升啦

一大棍 熊軍今次gg了 下面5千牛都唔殺 熊軍注定冇運行

未入牛呀屌

244 先入la

第2次啦 大戶牛黎

聽日點睇都跌

涯左咁多日 終於有平熊玩啦

好彩你冇過夜

252

d 人仲未明咩叫升期易

食晒d熊b先

琴日249 仲平la

琴日見隻243牛去到0.028想入
好似上星期跌嘅步伐咁

上星期晚晚都牛過，偏偏尋晚冇信念未夠

10 點255仲平la

熊軍唔好驚！
我地牛軍幾千萬億個兄弟
準備搵你地開餐
食餐勁既

每日都講聽日會跌

貢快gel 定

今次真係小拳石鍋飯 食得

你終於中一次

比牛軍gel一日咁多ok？

奈銀帶領……

終於升

尋日咪轉燈再地核

會唔會係引牛架 好驚喎

迎接十連升

咪燈住先

真

做乜連中芯都升

一開即回，垃圾

走鬼食花生

牛軍最後逃生門

即刻大棍

奈b 又暴力救熊軍

冇力嘅

轉燈準備

係唔比升

好啦 都係轉返24420先入牛

閪水

入咗?

drop drop 哈

40都無

跟升唔跟跌
上證回都照升
厲害了 我的恆指

大貪!!!!!

抽唔到食花生

牛軍唔係DH開市就算數呀

外賣仔瀨屎，call duck!

255

竟然係美臀先倒跌

牛軍走哂未？

轉燈未好悶

7500 未

屌，尋日253入咗外賣仔

比多次機會你

要冷靜下

定d 黎。引熊姐

轉燈有百幾點食呀

屌你老母爺西

爺西拖住啦

屌你老母 回咩鳩 升啦

爺閪都轉燈
港女算勁
唔睇跌lu

坐到麻木晒

放撚左牛la

之前跟咗咁多次，係時候港獨啦

西水冇肉食

比位牛軍走難

玩完巴又call咗？

奈奈實未放西水la

解放軍開槍=比人收皮=香港利好

dh 就係開市

又Set緊價

買咩好

美團如屌米

熊la

閪水係咁跌
等睇轉燈

牛熊比仲有73
有冇咁硬好

屌米廢撚到

特價7500 無人買?

熊左

印度一槍射爆咗

其實一直升左成個月,牛熊比都係73

又上返撚狗市

qq

qq賴緊屎

所以根本愈跌得多,d人愈會買牛

qq 長期9 比1

陣間你就知咩料

阿爺個反V好靚

你估500蚊鑽石能量底流既咩
下邊仲有條血肉長城

上落市

買熊日日賺

又玩燈制

琴日就小米一隻綠燈死頂
今日到baba死頂
好心就閪冧啦

又棍跌

永遠得棍跌無棍升

又係尋日呢啲位

今日奈銀頂上啊

傻牛

轉燈啦你老母

熊左10 格

有時真係忍唔到
牛軍日日打飛機

又跌 做好慘過做雞

咁快入左 我岩岩訓醒

快手240啦

係個range入面有排玩

柒婆又出黎推冧個市

吉吉保平安

今日轉唔轉燈呢?~

快手跌啦 根極推唔郁

月供棍頂住

哇圓通又復活上七蚊

我長期都係做牛軍

又升返

又係我熊軍出來打氣了

啱啱支牛棍打穿左跌勢

調整完，棍上

奈奈唔見咗
係咪閪水人踩人踩死咗

你隻240牛係坐緊定放咗

傻架
點計都有賺未穿IPO驚閪

放撚左la

咩事棍上到咁

? 獲獲都跌幾十升百幾喎

+160 個陣放左再入熊

工傷建設升一毫!
奈銀帶上255!!

第一站250先啦

246call，247put
阿婆都識玩

250家鄉

哈哈哈哈！！！

港女冇力上

試緊低位轉升勢

琴日易玩好多

set 左入唔到熊

悶到啲人都唔見哂

今日難玩

我去左煎鳩啲傻熊 哈哈哈哈！！

睇晏就兩三點爆邊上去

一陣跌到你投降

10點鐘個棍係咪月供股票棍黎

qq 聽日500 蚊

農夫死了

堅定不移望24900

好

求下你升啦

首領轉咗牛軍？

到就反手

支持

升返上去啦 求下你

佢上星期轉咗啦

殺埋250啲傻就最好

竹兄你冇到過家鄉？

屌依家係驚美股 唔敢入牛

好唔開心 $40都無
改黎改去都賣唔出

入7500啦~

叫左你尋日走...話咩等100蚊...

正股驚閪

美女今晚閪冧，已棄牛

你隻工傷今日瀝仔

得少數 求其賣啦 都唔差嗰兩三百

我銀行都無暗盤

60蚊先賣

買put日日賺

一蚊有成$200

叻仔

比人夾少二三十點已經係返到

算番都仲蝕緊近10%

留比個孫

呢個真

掛左$36.5
佢$36.4就掉頭

牛軍冇哂？

等緊24750想走

嗨

哩到10個有9個都牛

等緊255走

外賣仔

開市買熊又贏

ATMX真係賊船

就轉燈，下午跌200 點

燈掣ready?

坐等267

海盜入面外賣仔最易閪冧

茶茶咁睇唔開呀

牛軍今朝唔係好串架咩

呢排鍾意買牛

轉埋燈

今日靜到

又坐緊成百點

牛軍失哂聲

牛軍驚到瀨屎

RAP

廢牛

有啲想入q牛 有冇推薦

d 牛靶哂未

今晚美股開市聽日又千跌

唔好呀聽日大跌

yes 所以清哂d 牛

個市玩完啦 散晒，繼續行熊市

痛快d殺哂下面d牛得唔得

開始覺得qq個價好吸引

痴線佬

未
我之前隻230上嚟

大陸好似冇錢托

上次又係呢個位 覺得貴唔入 之後個兩日頭也不回上到550

一頭傻牛 闖賭場竟成為一頭傻牛

我又返左買入價

但今次打仗喎

所以想牛下佢

Same

有冇邊隻q靚牛介紹下

張put 平左la?

牛埋今日先得唔得

講堅 唔會打得成
中共點會唔知一打就百國聯軍

賣左枝閪水啦
睇左成朝 曬我時間

都有賺啦屌

跌唔落, 熊軍GG

已經壞掉
不能高潮了

未 諗住坐埋呢兩日
好慘鎖住咗就得個睇字冇得玩

升都升唔到妹到收市

妹完未呀

屌你老母 上證升你又唔跟
跌你又跟足
恆生指數我立即屌你老母

聽日有賺

先食個早餐

一蚊雞大戶？

唔識睇 見你講起 睇下有冇得跟之嘛

今日251好唔好

有咩睇？

11點有冇棍

3033每日都新低

希望今晚就走得

睇下到$40咩
等左成朝都無
低位走左

係 星期5 同星期1 豬到仆街

就穿7 蚊

唔敢再J 有中芯同埋外賣仔唔知咩事俾人搞

染藍之後廢到仆街

上星期二開始....

正路啲都係玩返7200同7500算

屌米落咗地獄

廢撚到傻

咩事 熊軍又然? 唔撚係呀? 又話升期易

入左7500未

中共琴日又火箭升空失敗
中芯一齊落地獄

牛軍真係笑話嚟

大插反手買牛算 望埋美股先 今日應該唔落場

就快連巴巴都轉燈

希望美股今晚仆街啦
之前鳩買都贏要還架

TESLA 搞死美股算吧啦

期貨跌唔緊要
內銀升is ok

垃指
垃指
垃指

睇黎係想清左班244牛先肯火箭

內銀升唔緊要
期貨跌is ok

熊住佢老味先!

死垃圾廢牛

熊軍又然...有冇咁ON9
要連跌幾多日呀仆街

扑死哂班傻牛

究竟你係邊邊嫁

當年未識玩股 係財經台個個都推qq 冇幾耐就收哂皮
同依家嘅Tesla 一尻樣

內銀is save enough sai liqxxxxxx
Can sing sing sing

期貨未收夠貨
要wait wait la

如果不是傻散照顧你們港版垃指，完蛋了

估下啦

你吉吉熊

3033

首領幾蚊入？
好似又要坐啦啵

準備補24420裂口啦

期指7連陰

入左7500啦要追返3033豬果D

咁岩今日落雨，影響左升期易
今日跌唔計啦

爺閪+8開 ，宜家-8
咁港女+200開咪

直落地核

要針了

7500想過夜, 點睇

一口氣殺牛 痛快d pls

港股係咪真係咁廢

做雞日日贏

想企街了

夾到冇感覺

股市真係散啦。。。係時候cash is king

無盡地獄

上呀244牛

點解我做雞就日日夾爆
做好人又係日日夾爆

QQ大戶散貨又嚇走D傻散